{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 강구항 바위섬 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合には追加的な入室人数の確認が必要です。 お一人様追加時に追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 もし未成年者が男女同室での宿泊予約をして入室を拒否される場合、キャンセルと払い戻しはできません。 男女同室での宿泊予約の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。 これにより発生する不利益については、当社が責任を負いません。 夜間はうるさい騒音が発生しないように注意してください。 客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 入室時間の案内はこうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加的な入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、追加的な入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "お一人様追加時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "お一人様追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊予約をして入室を拒否される場合、キャンセルと払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊予約をして入室を拒否される場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約の際には、身分証明書の確認が要求される場合がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。これにより発生する不利益については、当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間はうるさい騒音が発生しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室時間の案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室時間の案内はこうです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 501
    }
}